{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100398",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 호텔게이트"
    },
    "text": "青春のロマンあふれる富平店ゲートホテルは最新の宿泊施設を提供しています。 すべての客室では65インチTVとネットフリックスが視聴でき、高級ウォッシュレットとギガWi-Fiも提供されます。 ゲストはバトルグラウンド、リーグオブレジェンド、オーバーウォッチを楽しめる32インチモニターとカップル用PCが設置された4PCパーティールームを利用できます。 また、マッサージチェアやセルフランドリーもご提供しております。 客室内には一般的なモーテル用シャンプー、コンディショナー、ボディソープではなく、輸入シャンプー、コンディショナー、ボディソープが配置されており、高級ディフューザーで客室内に良い香りを感じることができます。 宿は2022年に全体リノベーションを終え、周辺には1号線富平駅と仁川1号線富平駅があります。 韓国語でも案内が可能で、プロモーション情報としてはラテックスベッド、防音施設、1PC、2PC、4PC寝具および備品、65インチUHDTV、高級ウォッシュレット、ネットフリックスが提供されます。 コンピュータ仕様はCPU:i5-12400F(第12世代)、RAM:16G、VGA:RTX306012G、モニター:32インチゲーミングモニター(165hz、強化ガラス、QHD)、マウス:ロジテック新型G102ゲーミング専用マウスです。 追加人数につき1万ウォンの料金が発生し、不便な点はフロントまでご連絡ください。 駐車施設は計12台から14台まで利用でき、バレットパーキングサービスも提供されます。 ラウンジでは必需品である使い捨てレンズケースおよびレニューと応急常備薬が提供され、コーヒーマシンと電子レンジ、使い捨て箸とスプーンも用意されています。 ホテル内の全客室は禁煙区域であり、ペットは立ち入り禁止です。 訪問者のレビューを見ると、だいたい宿がきれいでスタッフが親切だという評価が多いです。 また、防音性が良く静かでリラックスできるという評価もあります。 しかしカラオケやタバコのにおいで一部の客室では不便を感じているという意見もあります。 トイレの排水が良くなれば、より満足できる経験ができるという意見もあります。 全般的にきれいで良い宿と評価されていますが、いくつかの部分は改善が必要なようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "富平店ゲートホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "最新の宿泊施設を提供しており、客室には65インチTVとネットフリックスが視聴できるほか、高級ウォッシュレットとギガWi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゲートホテルの特徴的な設備はありますか？",
            "answer": "4PCパーティールームとして、バトルグラウンド、リーグオブレジェンド、オーバーウォッチを楽しめる32インチモニターとカップル用PCが設置されています。また、マッサージチェアやセルフランドリーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティは一般的なものとは異なりますか？",
            "answer": "はい、客室内には一般的なモーテル用シャンプー、コンディショナー、ボディソープではなく、輸入シャンプー、コンディショナー、ボディソープが配置されており、高級ディフューザーで良い香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "富平店ゲートホテルの場所はどうですか？",
            "answer": "宿は富平駅と仁川1号線富平駅の周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲートホテルは他の言語でも案内してくれますか？",
            "answer": "はい、韓国語でも案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなプロモーション情報がありますか？",
            "answer": "提供されるプロモーション情報としては、ラテックスベッド、防音施設、1PC、2PC、4PC寝具および備品、65インチUHDTV、高級ウォッシュレット、ネットフリックスが含まれます。"
        },
        {
            "question": "コンピュータの仕様について教えてください。",
            "answer": "CPUはi5-12400F(第12世代)、RAMは16G、VGAはRTX306012G、モニターは32インチゲーミングモニター(165hz、強化ガラス、QHD)、マウスはロジテック新型G102ゲーミング専用マウスです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数につき1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金やサービスについて教えてください。",
            "answer": "駐車施設は計12台から14台まで利用でき、バレットパーキングサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室内には使い捨てレンズケースおよびレニューと応急常備薬が提供され、コーヒーマシンと電子レンジ、使い捨て箸とスプーンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙エリアですか？ペットは利用できますか？",
            "answer": "ホテル内の全客室は禁煙エリアであり、ペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゲストのレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "ゲストのレビューでは、宿がきれいでスタッフが親切という評価が多いです。また、防音性が良く静かでリラックスできるという意見もあります。ただし、カラオケやタバコのにおいが一部の客室で不便とされている意見もあります。トイレの排水が改善されれば、さらに満足できる経験ができるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿はどのように評価されていますか？",
            "answer": "一般的にきれいで良い宿と評価されていますが、いくつかの部分は改善が必要なようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 703,
        "QA": 849
    }
}